港女食洋腸都係比港男逼出來

咁多女食洋腸 開頭都冇乜特別去諗
諗住係啲洋腸正咪食囉
但而家開始覺得港女食洋腸都係比港男逼出來

首先，全世界d仔都中意靚女架啦
但港男特別拜到出曬面
要威要面，鍾意埋啲濕鳩𡃁模ptgf
又歧視港女，對住d普通樣或者醜少少既女仔
又眼尾都唔望下，又當佢地狗咁撚
所以，當一個靚女可以擁有幾條仔
咁普通女仔同醜女自然冇人吼

港女唔係唔想嫁港男
問題係港男自己都睇唔起港女
一d尊嚴都冇
咁去到廿尾三十歲
好多人都想成家立室
又冇港男要，咪去老蘭識下洋腸
已經係大部分港女既唯一選擇

呢個時候，當年既狗公，港男已經30歲
比娘娘玩撚謝曬，冇人埋單
打算是但搵件樣子正常既港女埋單
就見到咁多人走去食洋腸
然後開始推出一個風氣
就係港女崇洋，冇用，食洋腸

始終大部分港男想娶個靚女
但佢地唔明自己只係一隻兵仔
比靚少少既人拎完著數就唔要
威威個時又睇唔起普通港女
話佢地崇洋，拒絕佢地，收佢地做兵
根本靚女就會嫁番有錢人
普通港男唔使諗
除非你自己都係專業人士，有錢佬

呢個情況只會越來越嚴重
一直咁loop個step:
1)越來越多港男睇唔起港女
2)港女冇人要，焗住食洋腸
3)港男比人玩完，就屌爆港女垃圾

身邊有幾個舊朋友嫁左洋腸
我問左佢：你唔驚人地呃你，𡁻完鬆咩？

佢地居然答：是撚旦啦，當買個老公囉，香港男仔睇我地唔起，一世都冇機會

希望香港男人考慮下港女
會解決到好多問題

有兩件港男負皮

有冇人講下

只許男人娶大陸妹 不許女人食洋腸？

見到隔離post講食大陸妹咁多人支持
想睇下果班人對女人食洋腸有咩講法

哈哈哈咁多人負皮又唔出聲

係咪終於發現自己雙重標準？

駁唔到

絲好波
我寧願比幾條大洋腸塞滿晒
都唔想比港男d芝士腸入囉

如果係靚女 點會俾港男睇唔起

不如你睇清楚篇野先

點解成件事咁勢利 兩個post都係

連係外國做model既秦舒培都可以係連登俾人踩到一文不值
港男對外貌既標準 比起鬼佬 真係嚴謹好多

我想講既係
港女拜金 同港男中意靚女係一樣係咁撚膚淺
但係連登永遠只會鬧女人

支持港女食洋腸

支持佢地食黑腸

應該幾爽

黑腸係幾正
試過條又夠硬又岩岩好大細
塞滿晒我個閪到
好滿足

同d牙籤差幾皮

屌 負皮果啲講兩句丫

樓主係屎眼逼岀黎嫁

正評

咁多負皮但咁少人出聲

鬼佬嘅口味 通常係港男心目中嘅豬扒

唔係駁唔到係廢事駁

簡單啲講一句
男人鐘意靚女同鐘意睇AV入面d女一樣
知道係假嘅同現實世界有個機會率唔大
但d港女睇完韓劇就真係用入面世界個標準黎評論/揀男人，大佬啊唔好咁癡線啦

岩呀

強姦合理化，合法化

笑撚左

唉 豬扒無人要
個個想要大波靚女
咁豬西點 食洋腸囉
下面都要食嘢㗎
利伸靚女

啲point 咁岸鳩都有正皮
女人

隔離post都on9格
又咁多正皮

樓主都結左婚？

多幅圖勁啲？
男人一樣有人淨係想同靚女一齊 寧願做兵都唔同豬扒一齊
如果你話唔係全部男人係咁
咁係咪全部女人都用韓劇標準簡男人？

我話「港女」唔係「全部女人」喎

俾負評果班出下聲呀

以打洋炮為榮
捱洋炮為恥

請善用起底功能

我都好想有得睇唔起女仔，俾d女仔我?

連豬扒都唔睬你？

好佬怕爛佬，爛佬怕
嘈黎都多餘，絲打保重啦

口德分+10

係

想跳樓

上連登咁認真
你估啲毒撚喺現實真係會話鳩港女咩
港女姣一姣啲毒撚即刻狗衝晒啦

百幾個負評但咁少人講野

你估真係你啲豬西先食到洋腸
男人都有得食鬼妹
利申食過

港女食洋腸都係比港男逼出來

食個世界 有條件自然有得揀 啲鬼佬又窮又唔會娶你，有朋友比洋腸玩完最後咪又係揀番細腸港男

垃圾 覺得咁樣講出嚟好威？
最尾條仔又係幫人哋埋單

條鬼佬都係一樣汁人手尾
咁你記住搵個鬼佬娶你啦喎